相反，他问了一些有意义的问题，给我带来了安慰。受欢迎的生命线|华盛顿地区移植社区| 2020年9月17日|华盛顿刀片
您也可以选择购买带有垫肩的物品，以获得额外的舒适感。下一次艰苦训练的最佳重量背心| PopSci商务团队| 2020年9月16日|科普
这对中国以及印度、越南和其他试图将其公民提高到西方所能提供的富裕和舒适水平的国家来说是一个不公平的交易。是什么导致了气候变化，在10张图表中|大卫·罗伯茨| 2020年9月11日| Vox
在线学习的舒适性和灵活性一直吸引着终身学习者。品牌知名度的入站营销：四种最新方式| Ali Faagba | 2020年9月11日|搜索引擎手表
托马斯说，出于这个原因，独自锻炼，无论是在户外还是在舒适的家中，几乎没有风险。流行期间最安全的运动方式|萨拉·凯利·沃森| 2020年9月9日|科普
谈论死亡从来都不是件容易的事，但是有了食物、舒适和熟悉，一种新型的晚宴使之更容易。参加晚宴的每个人都失去了一个人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽
他30多次使用“舒适”或“不舒适”这两个词组合来表达他对各种情况的感受。世界最伟大板球运动员威廉·奥康纳的故事2014年12月24日《每日野兽》
医生告诉我，我可以马上用它走路，“只要舒适，”你的饮食失调永远不会“治愈”|卡莉·阿诺德| 2014年12月20日|每日野兽
自由主义者要么自夸，要么安慰自己，他们自己的信仰推动人类前进。格伦·贝克现在在卖时髦的衣服。真的|安娜·玛丽·考克斯| 2014年12月20日|每日野兽
它同时揭示了独裁的荒谬性，并安慰了那些在不可能的现实下苦苦挣扎的人们。索尼黑客和美国懦弱的恐怖投降|大卫·凯斯| 2014年12月19日|每日野兽
为了怕别人说你坏话，你应该痛哭一天，然后在悲伤中安慰自己。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
“我希望他长大后能成为你真正的安慰，普约尔先生，”珍妮特小姐说。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
然而，当我知道李斯特之所以成为这样一名球员，不仅仅是因为他的天才，我感到了些许安慰。德国音乐研究|艾米·费伊
然后我不再犹豫，而是转过身去，让她独自一人悲伤；我不能安慰她。原金|伯特兰·W·辛克莱
因为他的脑子里充满了两句话：他“美丽而珍贵”；她渴望他“安慰”她。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德